uco跟跌唔跟升

點解uco跌就50，70% ，升就跟唔足
上次跟即月期貨既話就爆到落負數都有之

佢追蹤Bloomberg果唔知咩油指數

做莊不嬲奸, 上次油價跌三構油會幾隻股跌足4成。 今次期貨負數唔跌升番轉頭吹撚脹。

三桶油會跌足40成